[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論30

Ref:

跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==測試標準==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 淨係得BFE唔好買
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩
-冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以品質唔會差好多

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就Amazon, 樂天
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體口罩無鐵線, 除咗七隻裝係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

新post唔該唔好再有人留tg
唔好有人話訂多左 要既留tg
有現貨先講野
唔好阻住我地搵link

頭先有人話呢度有貨，我問左真係有現貨！
ttps://

成班伸手好似老奉咁

冇啦

痴線

又miss左

咪再貼TG洗版呀仆街

無哂

絕對有可能BOT搶
以我買IPHONE咁多年經驗

有無人同我一樣係iris訂左俾人cut單
筆錢會幾時退返俾我

Cls 開到30
Black Friday 都冇推得咁快

有冇咁快

有冇咁撚快呀

有用但係比細路

秒

需求太大啦

又秒

有沒澳洲撚or 有人網購到澳洲口罩？
我見amazon au勁多大陸口罩，一係就只賣比公司要等報價

一加入購物車就秒

又冇啦

幫你推

其實少少貴

推

傻那左

2-3個工作天

呢個網個d睇下得唔得?

PST order 轉pending有冇人知即係點?

白元最抵
但係最難搶

BMC先最抵

未cut

已Cut

大家 呢隻買唔買得過?
見佢meet到 ASTM Level 2
1000個 80USD

訂咗16盒presto明明話16/2先送到，但啱啱又扣咗信用卡數

哩間寫明唔寄轉運公司

有冇人能夠確認係咪臭罩?

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

口

Same 20盒

g持入去傾

太遲 琴日已經係尾水

五文字 我屌你老母臭閪啊

一樣comment

有

400円炒到$100包 DLLM

抵屌啦,仲問

中國製果啲好多都比人話臭

10盒，有諗過cut但怕冇罩用

賣咗成日先斷算係咁啦

我即訂即扣,幾時到都唔知

應該係日本買番黎，有現貨最屈機

80蚊有lv1罩唔洗諗

追POST追到手軟 屌佢老母個個都tg我以為有人派口罩咁撚把炮

webpage 無特別講咩數值，但我都衝左先。再睇得黎，毛都無肯定。

咁夜仲會有新貨咩, 早D 訓啦

唔好再貼TG洗版

邊到寫？

俾支那01 玩爛左

Medicom 好野黎

呢d咁既炒狗 真係屌佢老母發死人財

呢隻 astm LV3

是但啦 有得買仲有得佢嫌咩
醫院d medicom咪又係咁臭 聞聞下就慣

第１４条（商品配送及び引渡し）

商品の納入先は日本国内に限るものとします。ただし、日本国内であっても、配送会社着店止め、私書箱、空港カウンターや鉄道の駅カウンターなど公共交通機関カウンター、海外発送代行会社ならびに海外転送サービス会社への配送は行いません。

我俾佢cut左單所以知

棺材臭d定口罩臭d?

正常罩都陣味,但係唔知佢陣咩味

係森林網買左臭罩，但電話msg話信用卡扣左 1 yen, 唔係扣我全數，有無人知點解

你唔係走左咩

同求

試卡 唔洗理

唔係

美國公司 我寄咗去轉運倉唔知得唔得 大家可以試下

臭唔臭睇人架姐 你噴古龍水大把人都覺得臭

好野來

成5蚊隻 無意思啦

可以加錢俾佢快啲shiP?

咁即係等到出貨日先再扣全數，利申未試過係森林網買野

第一次係咁，佢發貨先會正式扣錢

lv1 夠就直接order lv1 其他brand有lv 2 ，廢時打電話Check stock

入左邊款？

希望唔好cut我單

yes

我都今日先買好驚俾人CUT

邊個網俾人cut?

有冇人G-market 俾人cut 單?

屌

佢自己單唔會CUT,係啲垃圾reseller見升價唔出貨

OUT OF STOCK!!!

d錢退唔退到？
你用邊間呀？

師兄加密呀
話說已經out of stock

Sold out

有冇人都係買左臭罩大きめ但係訂單噤入去變左小童款？

得bfe

我都記錯，係3400至係

因為臭罩落咗架, 佢本身係臭罩同小童一齊賣

好明顥有 bot ,人手真係唔洗搶

下面details 寫 out of stock

我都覺

我
但可能係佢一條LINK擺晒大同細
賣晒大咪得番細

睇多2日,唔得就cut鳩左佢.

Thx
仲以為有d鬼鬼地

佢唔好俾左小童我就得

我都係咁, 但我諗應該以落單個陣為準?

white 仲有，快啲

大家快D睇下 G Market 買左既口罩, 剛剛睇佢cut 哂我全部單 ！

12.9抗疫三罷
罷工喇香港人
大人肯罷工
細路使乜衝

CAP 水無底線

想問邊度仲有口罩賣 周圍賣晒 宜家屋企有50個口罩 屋企有6個人 計番用到8日至9日 gmarket又無

我估退到掛，哩兩日係咁試係咁cut
張卡條數亂到我都唔知俾左咩錢
要過幾日入左record先知
我用過tenso同bns都唔得，我估佢應該見到編號係地址就ban

跟咗 多謝巴打

Bacterial Filtration Efficiency ≥ 98%, ASTM F2100 Compliant, Level 3 Mask.

有睇第一頁懶人包，但想再confirm下
得BFE，但ASTM level3，ok嗎？

有冇巴絲用呢隻？
有冇評價，防唔防到病毒？

依家日本集運ems 送唔送香港？

Wto 啱啱話防武漢肺炎 要 astm level 2 先詳標wor
買咗astm level 1, 點算？

可以放心嘅, Amazon Japan G.K.出貨, 話晒官方嘢

照以前amazon jp度買野經驗絕對係跟番你落單落咩就比咩你

起日本樂天訂左成日都未出貨

上網見唔知大馬定印尼，有隻sensi口罩，唔知得唔得?

樂天唔好咁大期望
dklm cancel哂

ASTM level 3係最好 已經係pfe≥98%

我有細size，係樂天訂，去緊集運倉
唔知自己用唔用到，有意可留tg

订单总额满 JP¥2,000 日元（含税）才能购买

打左去AxxMED 問，佢話無現貨，要等4-6 星期
唔好傻豬落訂俾人食！

依家先見到，已經落左，最多比佢cut單

有冇人有多可以賣 屋企冇哂

巴打小心佢個carton box 太大BNS 唔收

astm level 3 已經講緊佢包埋pfe

我買嘅發左貨

印尼野

而家冇臭罩唔係好知點加到2000yen

大家Presto有冇俾amazon cut過單
次次淨係搶到呢款
諗緊好唔好取消多咗嘅order佢
佢話3月9先出貨
初頭唔識買，又傻更更俾咗兩次410yen運費

我都係今日買 扣左我1yen 立即扣埋我錢 但仲未ship貨

樂一番希望得

JJ插沙想問下
我contact 埋seller 問佢tracking number都無回覆
咁應該點算好
需要佢個number 黎集運送去香港
如果唔係屋企得返d活性碳口罩
有無人試過類似情況

想問下$110 160張 酒精濕紙巾
大約二月中到貨
有冇人要
成本價嚟

睇返張單望真啲自己買咗乜

一日想出貨 係咪諗多左

仲preparing for shipment

我都係 屌

扣左1yen就得
驚佢cancel單仲好

我👋🏻
到左bns準備岀庫

又比人秒左

出面話百佳補曬大貨有得買

都要用住先架啦 真心有leve 1 已經好好 大把人剩係買到得bfe/咩都冇
你諗下全港醫護都係用緊level 1 咋

限一 排一個鐘

幾號有

咩樣先？

23號訂佢宜家同我講話要2星期至一個月後先比到我 你一日就想出貨太天真了

樂天算吧啦

2月8

今日應該好多單 我仲未入倉

印尼野掂唔掂?

點解我25 訂，反而要22號

呢幾下都完全見唔到

想唔出街等到2月頭再算

俾我掃左盒

聽日落阿布泰國買啦
上佢fb有貨呀

禁到出貨先出街

推呢個

求小童口罩推薦

20

入到購物車都係話唔送香港

我淨係mon緊白元

唔好取消，疫症肯定到時更嚴重

睇公司啦
有d即日出，有d 幾日都未comfirm

其實超快適淨係寫咗VFE都ok?

好似無人有現貨 都係訂 唔知 只可睇介紹

要 點落Order

集運呀~

有無人買左依個牌子(Richmond Dental)？
有ASTM-2100 LEVEL 3
但無獨立包裝
買得過?

black Friday 唔買唔會死，呢單野唔買有機會死

tg?

請問有冇教學

日馬寫話幾時ship?
我分左4張單買medicom
1張係bns準備岀庫，有張未入庫
有張ship緊，有張未ship
全部都係24-25號落單

彩豐行 2.0

Amazon jp買咗2658，每人限買三盒，1月31出貨

無得個評，照殺

樂天係咪唔送香港，但收哂錢

有撚咩 排到入去都冇

秦仔好多都冇

搶到即刻扣我數

佢有限 博一博姐
好過好多人屋企一盒都冇

落咗有冇得退

補左相

獨立包裝已經唔重要

買左幾錢盒？

想問呢隻藍鷹牌NP3D有冇用

想要

Level 3 照去啦

會cut 單

秦狗不嬲都仆街

限一 仲要門市買

google la

謝謝！！！

個時年初一入咗iris500個 諗好醒架啦 比曬錢一定冇事
屌比佢cut單 呢加又要周圍搵

我未收到
add落cart 時未見out of stock
畀完錢就out of stock

系統維護中
佢賣幾錢

琴晚好似1700

kb[img]

你而家去過定去

買左廿盒

呢隻好唔好?

中國制
但日本公司

啱，但一定排長龍 難過抽iPhone

有第二款呀你TRY TRY
我放條link上去之前 係冇嗰句嘢的

Same case, same supplier

我見buyandship咁寫

如果seller 唔覆就唯有咁啦

阿布至少講明規矩

我都係啦，仲要幫人買係咁比人chur我要搵其他

3層無撚用
利申 苦主

我已經不停F5,一撳入去就

呢隻4層喎

價錢一路升 貨就唔撚出
都唔知cancel 係咪無refund

點解叫臭罩？有陣味？

佢今次數住幾多盒口罩黎派籌，起碼你唔會排一輪都唔知買唔買到
過年前我排咗兩粒鐘

點先知冇貨?

買得過la ASTM-2100 LEVEL 3 wo

屌其實全世界仲有邊度有貨 係咪畀14億同香港人掃晒
仲有啲仆街炒家

有無巴絲知依隻韓國breath sliver有無料到

$20美金一盒
好貴

秒左

家人在「元朗文記」購買
綜合幾點：
-帶口罩時有異味
-部分口罩橡筋已斷
-每個口罩都皺
-口罩鐵線有凹痕/並非全直

全世界都冇貨
你而家係落訂 啲公司都未整得切

有冇巴絲打用過呢隻, 知唔知道得唔得?我見有人話呢隻既綠色係臭罩

你撳入去買到咪有囉，撳入變empty咪無囉

你撳得快應該都仲有購買嗰個選項， 之後一撳購買就話冇貨

你地幾時落單？

用開14.5 cm 不過面細

都叫唔駛排無辜隊，排到先知無

有無人去呢度買過? 有無伏?

尋日尾水 今朝就食炒價
今日下晝已經全部out of stock

呢隻掂唔掂架

口罩搶到好似有bot同你爭

27訂應該有，28貴貨班人我諗佢會出啦。我呢d今朝$115最撚危險

e隻唔係第1頁話唔得咩?

但details寫到明係out of stock

嘩屌痴撚線

有無巴絲知依隻breath sliver有無料到

可能真係有

115都貴?今日既點

好的，謝謝你喔

屌你
黃店都唔識

刺激臭

你叫支那01 唔好搞事先

連登知->代購即刻知->中國人都知->玩撚完

中國人癲到直接去工廠門口買 點玩

有冇人完全冇口罩 需要幾盒

其實今日中午識打泰文 仲有其他貨揾到
但今晚已經清曬

無貨
想你cancel
你cancel後會盡快退款

唉 出撚曬事
個時好平呢加咁貴有啲買唔落手

聽日去阿布泰買算
一盒都好

01真係搞撚串晒

棉係可以

紅十字出左幾秒

係amazon見佢好似ok咁

我意思係$175樓上班貴貨，我呢d今朝$115 平價貨 死9成啦

出簡體即係又有好多大陸撚搶

韓國cut哂單就係咁
但又想同多d香港人買 唔好俾仆街賺

泳淘

依隻口罩有冇用？

Order咗5cases 5000個

Level 1 夠 仲要made in USA 依個價買得過

有酒精既都ok？

收埋銀行sms

尋晚都係115呀
我尋晚訂果陣係

屌 咁撚無良 .......

呢隻有無用？60蚊60隻

明顯google translate

有
左下有夠做

唔係掛

28 訂，但係平價落單

唔係有巴打話好薄咩? 我cut 左了

係gmarket買左想知有冇中到伏

不如狗衝呢隻

你同axxmed 落左定同上面個發死人財既友仔？
前者應該有，後者就自求多福

有巴打用緊話唔臭

即落即扣,用平運費,貴運費話1-2work day到,但差成70蚊美金,冇屌佢.

PITTA都買?

一盒盒買佢免運費？

98%先達標，咁95%都好過冇嘅

有冇巴打知dokodemo係咪用EMS？

唉呢幾日買嘅全部都仲係open order

是

灰色果隻
巴打你認真?

湊夠2000YEN是但搵野搭單

可唔可要一盒半盒

好貴wo 你買幾錢？

唔關事 巳經有簡體網教買秦國口罩

湊2000YEN用

取消啦，最重要嘅KF94字眼都冇

屋企樓下$30重貨

我都係咁買
買口罩都要食骨

咁即係遲硬啦我張單

前幾日買左。賣家話有40個人都用同一個地址寄貨.....

已經搵個最平
又無哂臭罩
諗唔到其他

宜家仲係備貨有排

無意中fb睇到

希望真係收到

PITTA 周街都有

Cap圖笑

呢隻即係得唔得

NP3D係4層,自己上官睇.
佢FB講左等同醫療級口罩,因台灣銷售溝道不同,不能叫醫療口罩.

SAME

屌 臨比錢先話無貨

想問下各位巴打 知唔知呢隻口罩得唔得?

我係咪要去狗屋拎口罩

在新的冠狀病毒的影響下，對防護設備如口罩的需求正在增加。
因此，對於您已經訂購的產品，交貨日期可能會延遲。
此外，我們已停止接受新訂單。
不便之處，敬請原諒。

搵唔到其他咪係熱門到搵個最平囉

CNS14755

得

想問買咗之後點樣查到物流嘅tracking number?

樂天自求多福

我有屋企人話新年後好多貨 留名睇下係唔係

元朗文記定粉嶺某藥房?

大家都係google 姐

今日4:00pm

屋企冇曬口罩了

新聞藥房話星期三返貨Tim 我都想知邊度返貨

係

好撚抵 你呢度咁多盒嘅錢只夠我尋日開頭心急食炒買嗰三盒

us係
我近幾個月買左4-5次都係sf

三月 898

全球罩都比十四億人搶哂啦
工廠都整唔切 下一水起碼等到3月啦

仲信政府有大量

我都入咗1000個
不過覺得其實係無貨

二手口罩換盒

我都係 隔左5日先同我講cut單

點樣add落saved for later?

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

lm

防塵棉口罩 全面入市

我都想知有咩廠食得哂需求

得返盒普通罩

Preparing 左3日

我都係樂天買左bmc 等左3日仲未發貨
會唔會cut單

你 copy 段字出黎仲好。

希望唔好cut單

我仲未

有無人開泰仔tg group ?

我想要一盒頂住先 聽日去買

Yes

國務院供貨

泰仔無貨了

咁都好啲

仆街了 直送香港但如果禁運既話，咁即係都係無用

狗沖左 ，要成HKD$2 個

討論下有無比人cut 單同quality 點

我一直都係Preparing for shipment

湖北製造 你敢唔敢買 見到D人連 一袋袋透明袋伏野 都照買

佢地cut單定你係cancel order？

•三層過濾結構 韓國醫院採用款
防效果經BFE測試過濾效果>95%以上
韓國製

我呢款係咪唔太岩洗

有冇買多手足

想要一盒頂住先，屋企得返一盒
希望呢幾日買到
感激

口罩都要同bot鬥好慘

唔好嚇我 我都仲係準備中

black friday 野
1月果排有睇過 好平 但冇買

白元太難買

果d我2手我都信

呢款 好野黎

Amazon 樂天邊個成功率高d？

有PPE先ok
如果真係冇先訂

係咪平野小姐買個款?

而家話ship in 2-5weeks嗰隻？

Level3叫好平

Shipping先啱

肯定係班大陸狗掃貨寄番大陸，好多wechat群 大陸仔勁高價放 3個賣$100 仲要散裝賣

算好平

住係香港咁多年真係無諗過口罩都要撲希望唔好俾人CUT單..

日森啲炒價都係要食架喇 mon成日真係浪費人生

連登仔搶哂啲口罩

泰仔點會仲有咁多貨
Asokthai都講明新年後果邊加唒價DURA做唔番$40

即係冇用？

屋企得翻2個 可唔可以要住一盒頂住先
tg：errorr101

好似話有支那人直去廠買
所以冇貨

我買左 最遲3月12到hk

我前兩個星期訂既600個罩今日到香港，清緊關啦，應該唔洗擔心既

有冇人知呢款口罩得唔得

佢地直接開double 價 收購

今日秦仔網站Lazada入左幾盒，錢都扣埋
頭先想check出貨未，點知連個account都俾LAZADA delete埋
DLLM

泰仔網到買左d 3m 成個星期仲未ship , 但已經show到用邊個物流商好撚驚cut 單

話時話好熟口面係咪伏架

我都係幾盒幾盒
仲要俾人cut
dklm 支那人人係掃撚哂

唔好

聽日又要扮工搶口罩

想問下DOKODEMO之前買落既備貨中係咪者係代表有貨送黎？

好 等我買返兩盒先

唔係大6狗
係呢到brother share link
最多都係mon post友

有用,等同CNS14774

出口唔驚
你驚香港郵局唔做好過啦

30個$270咁貴

我買左
未出貨

gmarket 有d 講到明因為放緊新年假所以7/2 先會陸續出貨

小心唔好入錯菲律賓版 今日搵唔返個order都嚇親

你去錯菲律賓版？

我係 跟佢個預計出貨日期出咗貨

支那人而見罩就掃,睇乜Q SPEC

放Link 先

Cls...日本樂天已經無晒口罩

純粹想問下一盒bmc平時買幾多錢

屋企得番十零個但有成4個人用 應該淨係用到今個星期
有多可唔可以賣比我

reseller cut 鳩硬,鬼唔望全部坐貨等到期.

有冇人夾 5人成團

呢隻炒起左了

想問下依隻得唔得
BFE 99.5% at 2.7 microns, PFE 99.7% at 0.1 micron.

買錯左 wtf
希望情人節前到香港

食炒

平就買咗先

我得10個

咁貴都買。。。。。。

謝謝

要公司名？

ok

自膠 原來真係去錯
唔該巴打

Presto 果隻3月先出貨

唔好比我知中國人/香港人賣到咁貴

404 左你買到先算啦

送

我是9旦打

巴打時買的，我冇收到

唔該絲打，真係去錯

不過會遲

Fuck....

真？

買唔到 ASTM 2 呢隻都照殺 費事再晒心力去補

想問係冇用定假野？thanks

一盒50個，46.99美金定CAD一盒，你點計到HKD2蚊一個

定係我睇錯

未ship仲等緊

早啲預時間去排隊

好似賣哂

我見其他都要$250-$300一盒

50/bx, 6 bx/cs Sold as cs
46.99美金 ＝ 300個
應該係

我今日買3pack 每pack 6xx yen炸wo

1200蚊有900個喎

6 盒

用IDD 打左去ALIMED問， 所有MASK 無貨, 唔接受BACK ORDER, 佢而家好快會係WEBSITE 將MASK 落架><

佢email通知你可以提早？

想要一盒頂住當唔該巴打
屋企4條友日日要出去返工用緊最後一盒
Tg: thegavinthomas

又無晒

想夾

下左架啦

巴打幾多人用？

3箱先麵運費

同問
仲想知可唔可以集運，定一定要？

我之前買類似$180 50個

sorry cs 係咩，好小上網買野。連費好撚貴

其實我係加拿大lol買比自己用

有無人開團

1盒50個 佢47蚊有6盒

冇ah 我去睇個order發現佢由1-2months>2-5weeks到貨日期都比原先早咗

呢個係咪應該46.99有50x6 300個mask?

可摸耳出教學

岩岩見到出左貨 唔該晒巴抗

好似係

得返一個 夠聽日用[black][/black]

Us定歐羅

仲有無得夾

依家去到6 7蚊一個

cs應該係case

用集運有冇影響？

依款買得過?我見有齊個三個英文

秒ed

個international shipping貴撚到 應該要集運

五文字你死全家未呀放link出公海

爸打有冇多一盒
我出$5個
想要20個

我都落左個order, so far 無問題, 希望唔會cut

我想問依個有冇伏,岩岩買左2盒 佢寫係玉林 但見唔到LOGO
仲有10盒 計埋運費大概90蚊盒 限買2盒

係咪on9...

我買

喺泰國有冇邊隻口罩介紹，家姐喺泰國掃口罩但唔知邊隻好驚買假野

係$10

ขออภัยค่ะ ตอนนี้สินค้าหมดค่ะ

未計運費？

硬係覺得泰國D野會比日本/美國差D

想問係咪喺saved for later成功搶到
佢就會喺saved for later消失
頭先搶到個白元 佢就喺我個list到唔見咗了

有冇日本口罩推薦俾歲幾小朋友帶 低學年果d好似太大 嬰幼兒又無VFE 果D

係會, 你睇下你訂單記錄有冇?

屌佢老母 買minimum requirement唔得嘅 係都要買咁多
咁樣有用咩

買左呢個牌子 （唔同款）

Procedure Masks Bacterial Filtration Efficiency ≥ 98%, ASTM F2100 Compliant, Level 3 Mask. Clean, comfortable and breathable. The full-length aluminum nosepiece helps provide a perfect fit every time and the sonic welded design ensures maximum protection for the user. Ear loops. Yellow. 500/case (10 boxes of 50).

計埋運費70蚊/盒
但買完個page 即刻沒左 好驚cut單

依個泰仔mask 點睇
Wholesale價120個口罩
上網search過好似都係出surgical mask 嘅公司

我都係
巴打訂左幾多盒

呢幾日係日本樂天落左單，得最下面紫色果個岀左貨，其他都冇反應

夾？

唔係免運費
買唔夠$100 US 要俾多$25 US ，運費另計。
我連運費，維番 $ 2 HKD 一個。

用唔撚晒啦都...
當一家四口 用半年 一日2個 最多都係2千個啫

呢款Kleenex有無用？
買咗先見到佢賣點係防UV

我買左50盒啊 夾？

訂左會唔會有
有個膠罩

你意思其實係咪wish list, 冇貨果堆好似冇得save for later

兒登仔攬炒最叻
一個source訂幾盒咪算 係要玩爛人地個網

有save for later已經係成功嘅一半

夾阿 TG傾?

我照買左白色 但未收到email confirm😭😭

樓上班友買咁多把撚……
掃撚哂搞到真係好有需要嘅又買唔到……

有無獨立包裝？

Fedex 好撚貴

想要2盒
rksw425

明天再戰

想問呢隻有冇伏，我見到仲有貨

呢隻有冇用? 好似幾平

想夾有冇講幾時到貨

50CS??? 1CS有500個喎

x1 咋
本身有2盒應該頂到1個月既

係Jp Amazon 買咗3盒口罩加腸胃藥原定26號到
睇唔明日文 係咪唔見咗d貨/唔俾出關
定係單純有延誤 有無人試過咁既情況

無伏除咗中國製

go

This item was not found 個d都好驚😭

我未有out of stock時買都冇

有冇英國仲買到既貨
上amazon ebay搵都唔見
過兩日番香港
搵到有既話我送番巴打一盒

應該好野黎, 間公司2003年開

係5set 一set有10盒😂😂
一盒50個

大撚獲
得返半盒

［member]一個鐘前我訂完依家已經404 希望唔會cut 單[/member]

夾呀！！幾多都夾

我預冇㗎啦，而家起碼有900個先

Fedex?

你個段野可唔可以轉做日文睇下上面黑貓(?)張圖無乜特別

咁就得啦，我買左15盒

想夾
Tg: @he123he123

出到貨先算啦 到時再夾都唔遲啦

我懷疑會cut單 買完個page沒左

好難揾唔係MIC

TG please

想知有冇伏

大家睇路 唔好買錯口罩

冇得夾 冇貨

唔使問啦 已經下咗架

想問限買3盒個d,買完下次可唔可以再買,3盒真係唔夠用,又唔係易搶

我買呢隻收左 email

仲有無得夾 ？

佢好似得Fedex 揀

呢隻有冇伏

有冇kid size推薦?

點為之唔接受back order？

我最想要都係白元同埋bmc

夾呀 @Littletreeeee
Thanks

佢係用UPS Ground Shipping 所以好似冇online tracking

落左order 但個page已經沒左
好大機會
有貨會搵大家

out of stock!

之後要再加運費？

1900買左6盒

shipped?? 一日未ship佢都有機會cut單
上面有人問咗CS佢地話冇貨

想問下呢隻得唔得？咩都無寫

咁搞集運個到點樣填tracking no.?

medicom唔驚啦

Astm level 3

f5 mon住

$500 hkd 運費 on9

右上角

我都想問 即係cut硬單？

medicom is good 但好似有型號係made in China
amazon見到有但usually ship 2-5 weeks orz 我驚我條命咁長捱唔到個陣

應該係
都講明

1322 買左2盒 好後悔唔買多d 已經出左貨

又比人cut單 2次了
今次再訂三款 150+150+35
有預感除咗35會比人cut晒

想夾 幾時到貨

我嗰間集運個做法係如果我冇申報 但係佢入咗庫都會email同我講 你問下你間集運

原來去左spam!

但仲落到單？
500 個一case?散到咁

日馬條戰線都吾知堅流..... 快撚到....

呢個size女仔岩用？

Me

我就係見到呢個 不過又等好耐

ok ga

唔接受back order 既意思係無得cxl/refund？

我淨係捕到1944yen

點先知運費係幾多？我訂完都未知

我估係細size黎 女仔啱掛

係經bns,唔係直送香港

買110 盒你留落落棺材用?

買咁多
邊隻?

？

咪就係